聽日又要返工

四日假咁快過

我呢刻冇咗靈魂，係壞咗嘅人，想暫停所有工作

面對唔到聽日

其實全香港人都係壞左既人

有人包我就ok

系